兩件事有咩關係

填完海之後你班撚屌會俾人趕撚咗去大灣區住，朝朝會搭鳩鐵落嚟，所以紅磡唔會再塞人，會塞撚晒喺九西

可能佢支持填平維多利亞港

佢係咪調轉左？
多d人落黎仲大獲

Can’t agree more

有人話紅磡舊區可以重建住多D人，咁就唔駛填海。塞車塞隧道塞港鐵就大獲，我估佢係咁諗掛。